［admin]如果lihk收到律師信會點做？

呢個問題由係victor時代已經好想問

自我審查算啦唔好煩admin

應該好難
每個人把尺都唔同 會唔會有terms係可以保護會員資料？